上帝可唔可以創造一隻獎門人打和唔到既Game

SUPER

關家姐vs關菊英

銀仔"擇"公子

兩個都姓關,打和

銀仔跌左唔知去咁,大家都咁唔好彩,打和

No game no life

有一集係比班嘉賓迫到打和

留名待笑

辯論香港定中國好
隻奶共狗應該打和唔到呢隻game

大家都係中國人，打和

少林足球咪話左比你知有中間lo